最後上車機會！

免費講座日期將更改為以下，已報名的會有專人聯絡確認更改日期及地點。
14/5(四) 大陸樓 7~10pm 【大陸樓】
16/5(六) 港樓 2:30~5:30pm 【港樓】
21/5(四) 港樓 7~10pm 【大陸樓】
22/5(五) 港樓 7~10pm 【大陸樓】
23/5(六) 港樓 7~10pm 【大陸樓】
★ 1% 地產投資．免費講座 ★
★ 題目：疫市下通街平貨 中港樓買筍盤最後召集★
講座精彩內容：
。疫症重挫全球經濟 樓市何去何從？
。QE重來 資產爆升時代重臨？
。大陸放水救經濟 樓市爆升潮又重現？
。如何捕捉撈底時機？
。九成按揭重現 如何部署？
。劈價潮湧現 點搵低水筍盤？
。邊一類物業最有升值潛力？
。實戰分享 如何揀樓殺價？
。想財務自由 如何打造投資組合？
。中港按揭剖析 教你運用槓桿倍大資產
**同場加映：如何做到零首期上車
★留位：Whatsapp 91384734

上連登教投資 班門弄斧

上靈車

免費最貴

最後散貨機會

反應熱烈！